H小姐 我真係好掛住你 麻煩你入一入黎

我唔知會唔會有機會你撳到入黎睇
同你一齊呢幾個月
由朋友 到令你真係對我有意思
再曖昧然後成為情侶
雖然你選擇放手 唔想繼續一齊
但係我好想話你知我好想要你
再可以既話 我真係好想同你試下相處
唔好唔試下磨合就覺得唔夾
你話你中意出去玩
我又唔係令你變返乖既原因
好想你考慮清楚
無論如何我都想同你捱過去

忘記佢啦，佢依加日日比人當狗咁屌緊呀

佢講到咁擺明未挽夠，唔愛你啦，真係愛你嘅又點會分手？

唔好咁啦ching

我覺得係佢藉口

勉強冇幸福
我試過 我真係試過
佢話為左我唔去玩
結果唔駛三個月就打回原形
之後出去玩為左掩飾又講大話
偏偏又被我發現左
搞到冇晒信任
嗌交嗌足成年
最後都係分手收場
我勸你趁感情唔深就快d忘記佢

放低啦，都係個句，佢係愛你又點會走，唔愛先咁多籍口

自欺欺人

佢而家咪搵其他男人條撚磨合下睇下夾唔夾囉

我係覺得太快姐
比多少少時間都唔得咁

女人係咁架啦，話變就變，忘記佢啦，又唔係得返佢一條女

條女好un得 射哂入去sor

可能少少心有不甘 覺得仲有可能性但係又埋沒左

根本就唔男定女事 人本身就係一樣好易變既野
你睇吓人地咁多年感情都話變就變 你意家做咩都嘥氣

我屌你老母

我認同人好易變
不過我唔開心在我連一個試既機會都冇

中段有話過覺得唔適合嗎？
然後試過都話唔work?

係話冇左拍拖個feel?

雖然我都覺得自己on9
但係我點都會將女朋友放係第一位
屋企人放左次要 好撚不孝

認真 搵到個真係想過世既人先放佢第一位 前提佢都想同你過世 如果唔係分手真係好傷心

咁分手點都傷心架啦
我係好自然地所有野都以佢為先
有時都諗 拍拖係為玩為開心
定係搵一個終身伴侶既過程

咁都難怪
始終你地識左好多年
至少感情有個基礎
會令你覺得真係終身伴侶

世界太多誘惑

睇開啲啦
人地唔留戀你
你都唔好搞住佢啦
佢如果仲愛你就唔會咁對你啦

比啲尊嚴自己
放低唔一定要搵第二個
心態轉變下啦
搵下其他野去分散注意力
關心下其他人
佢唔係你嘅100%

其實我可以有個新既人
有個女性朋友同我表左白
但我真係做唔出用個新既人去忘記舊既人

我覺得係有中意
只不過幾樣因素加埋就想分開
而不是繼續一齊

所以我冇同人一齊
心裡有誰 身邊竟是誰 真係頂唔順

但你有無識新既人 好似會好啲

我而家直頭想與世隔絕
我唔想見人

我明 你想可以一齊傾計 就黎發毛

傾緊啦 只係得我地兩個自慰咁姐
講真真係好頹
我對上一個情傷分手一年幾
終於放開個心出黎中意一個人
然後覺得咁輕易冇左好失落
我又係d一中意左一齊左就會即刻投入晒既人
要抽身真係好難

同我一模一樣 好易依賴人
依家失去嘅係精神支柱一個朋友一個情人
好似冇晒目標咁
唔知要幾耐先再可以放心鍾意第個

唉 呢次真係唔知點搞

係真架巴打,現實就係咁,我都係過來人,你依加只係未肯接受姐

我覺得佢唔會姐
佢中意同人玩 唔係濫果種玩

點解佢要放棄我 點解佢有新既人選 點解佢以前對我咁好 點解

玩玩玩,玩你老母呀!!! 個心仲係你到就唔會想分開啦 仆街!!!
明未呀!!!醒啦!!!!!!

我都有好多點解想問

咁咪算囉

我都係啲好依賴人又好投入嘅人
有冇諗過其實你唔係真係好鍾意佢
只係想有個人陪住?
咁你可以搵其他人陪你啦
朋友又得
屋企人又得

唔知要屌幾耐先會醒

點解你仲要為佢停留,點解你仲為佢留戀,已經過左去架啦,唔再係你身邊啦,醒啦

佢同你經歷過既野唔係假架 點會咁易取代到